[I/A]Puzzle&Dragons[59]

繼乜春都好啦,我用黎打297宙
打咗十次都打唔贏,想搵隻暗娜繼解鎖珠

用惡魔將軍啦

正

鐵丁

俾下面好喎

覺醒7combo

第一下消哂鎖珠唔得咩 6粒廢毒鎖全版轉暗水都夠攻啦娜G

post霸😵😵

7負皮

仆你個街唱live難聽到

差聖誕同mini喎

巴哈仔：不要食蛋龍

又7combo又龍殺

每關都寫曬限死幾combo
唔講以為暗雅招隊長技係唔計天降添

冇限你嘅 唔跟咪你有你慢慢磨

邊幾個傻西話唔會用暗火

聽左《一生中最愛》cover未

Link please

26/2 派魚

去左日本 打唔到

又飛

唔講仲以為其他隊控傷唔駛計combo

心仔呢家拎左邊個ac打

有無人打進化統一?你企我射,好缺料

人生贏家

心囝D白虎未滿技係唔係故意

49508531
打得多既更好

點解佢有咁多個高rank既重課ac?好葡萄

仲有無

想打幾多場?我依家有115體,如果你打得多既我可以爆粒石繼續

2488 9424,我呢個係低LV D果個,打虹番果關

跟條片一次過左
之前跟巴哈仔D教學未win過

好似有300氣

仲有327 打哂佢

魔法石有名你叫
課出黎個啲冇心囝個啲咁堅

我想搵心仔課金

重有冇得打

人棄轉珠歌手

佢D隊都好極限下wo 白虎食成2個龍殺
好多時會因為天降一下就gg

我尋日試左reco 果隊都覺得唔差

不過我自己覺得最穩都係呢隊

快就唔快但係自己覺得幾穩

仲有200體,打?

56284507

我得50體

Thankyou

進化統一 我可以企幾石
仲有無

買暗雅典拿定等水miru 好？

打夠左,依家剩係缺龍果同彩孖

咪比錢大介

我自己禁緊

比啲意見

兩隻換曬啦梗係

仲有成五個月時間儲過50萬MP

pad 已死

del咗驚

做乜又係腸莉開post

負皮王

sleep is for the weak

朋友遊戲又要等

3頁
好波

但係你條片隻隻3kill

宙斯龍 2000萬以上無效 計唔計埋勊屬？
暗雅最多係打999萬1999萬先唔會過

想問各位巴打
OK/7仔可唔可以增值日元嘅iTunes pass?

999

唔該

日本個間可以

好啦

新木印真係好討厭

木魔勁到癲呀喂

aGGer

執未呀

帶雙盾就遇霜龍+赫拉龍
1盾1風神就永遠唔會見到赫拉龍

點解霜龍要盾

跟本就唔帶盾

🐷TRJ

暗雅玩主水屬係咪廢

GTRJ

課夠未

主火木光廢d

悶 除左pad仲有d咩即食驚

即食女就有

我地要一人行多一步 課埋鐵丁果份

好感動

想0課approach 唔想課金比囡啵

係
閃光同青令行十步
我地先行一步

10石機進化變返1lv 冰個諗出黎
打左3個鐘肥金都未升得晒

我食晒d肥西都未升到一半😞

五十步笑百步

咁潮濕點返工 天文台正仆街

射左波

唔好返

熱唔番 凍又唔番 潮濕又話唔番 拎綜援啦

再送石抽白狗, 9hohoball

Dllm

有無人蛋龍 好缺

拎緊啦

派番5蚊

係公司見到D女同事個個都好潮同好濕

屌你有雙糧

唔係邊有錢課金呀

邊度拎表

正苦出雙糧比禾
禾出雙糧比心囝

新手想搵心仔課

頭先有個女同事行過黎問我野
我法國佢有陣梅UP味
於是我就諗住索清楚D陣味係佢身上邊黎
點知唔小心索下索下成個頭隊左埋去佢對厚黑絲
結果比佢升左一巴
不過好彩D梅UP味係佢對厚黑絲度黎
若果係佢個西度黎咁就大鑊分分鐘又要去差館落口供

我升o左我o個廿幾抽
連埋幾隻轉生
我射肥金已經唔知射o左幾多場

下個月仲有 30 隻 buff ....

厚黑絲

零分重作

阿婆味 係你先會on99塞個頭埋去🙄

屌你12抽10石6隻龍喚士
嬲到差啲掉爛部電話

唔驚比人封技

60石換30萬mp 賺晒啦

講漏 係暗個隻 弟子

打肥金協力用毒 唔消珠會唔會pass比下一個？

一個人打開

會

嗚呀！

Netflix有得睇Gantz:0 大阪篇

蛋龍有無人企一陣

4-5sb

諗緊買唔買
定係等mb

企一石OK?
即係9場

1034 0263
Come

why

咁少體

我隻錢印係光埃技黎

Thx 🙏

mb有風會出咩?

分身一抽光g ==

甩甩甩甩甩甩賣袋

3000yen唔好婆媽啦屌

好撚悶 幾時先收工

可以試試放工約佢上去佢屋企食飯

收工我地去冰度

上鐵丁屋企

成日打搞鐵丁

巧想要友情抽奇撚

禾成日搞鐵丁

話明5週年 好心就每日送5石啦

Agger 牙

每次死ser賠5石

儲左25石，女子機準備收皮三抽

又唔中 玩完了，買毒撚龍算

轟牙

拎去

推

有無人今晚刷天翼機？

食飽飯有無人想企蛋龍

求多skill boost 12-13

肥金都ok

賣袋

甩甩甩甩甩甩甩甩甩

任務系統個制宜家放左係邊，搵唔到

右上

眼殘，走左去option度搵，冇野啦

星期日晚11點 終極三擊

屌你老母兩隻暗光龍女

之前展覽會公佈左會出mb 00q
我估會連埋gn sword Ⅳ一齊出掛

2個鐘都無一頁 9up狗去晒邊

去晒賣袋

有無肥龍企

spotify未有得賣袋

5周年都搞到咁
好心執左佢啦

del game未😡

生放完連續4日冇料
連隻木時都冇晒聲氣

Btw,唔知木時會唔會又黎個分岐雙殺

訓醒未呀

山本🐷開會發脾氣 + twitter比人瘋狂炎上邊左傻仔呀

雙神kill,保證可以比星G吸傷吸到飽

呢度人人都有反吸啦

Mo ah diu lee Lo mo

抽啦ON9

都係睇關黎刷架啫
雙龍殺樁都好少入萬用隊啦
如果真的雙神仲要係平衡任食kill

MC又係度晒

冇 閃光有就得

有無人要絕金 3222 4033

水人馬 多謝9ho

無房ching

Sorry, 爆左fd list. 可以add番你嗎？我係頭先同你協果個小薯

招人刷天翼機

最憎史迪仔

轉回
木魔需要佢

現場消息稱，死者姓梁72歲，住梨木樹邨5座。今早他到2座14樓一單位，找花名「矮冬瓜」的老街坊，當時屋內有其他鄰居在「竹戰」打麻雀。梁伯觀戰一會兒後往如廁，不料步出廁所即向「矮冬瓜」說：「我要跳樓喇！」隨即推窗一躍而下。

呢d真係好兄弟好手足......

慘慘豬

最新version3木天 木魔唔需要佢

我都係，唔好提啦

3暗天得唔得

dg 伊莉亞有4個mode
pad

有無人刷

得一隻木天
依家d天使都唔up點抽

咩黎

佢 UP 乜都好
都係抽唔到想要o既野啦 ...

係⋯我大號都仲係未抽到木萌
次次都想抽返黎丁都唔中

山本：遲下艾露沙出5套裝俾你進化
等你地要抽夠一隊

PAD 一隻寵都有 n 種究進啦
有 D仲有埋 mini / 合作版本

仲有迷你月讀，正月月讀，月讀龍

WFC

KFC

呢邊唔手殘都過硬咁濟，係遇娜亞龍唔太穩[img]

要求第時出小櫻 要一套衫一個究進
剩係改吓屬襯衫 其他乜撚都一樣就得

有咩用

子又話唔算機械人😂

瑞典一名市議員提議，為打工仔在辦公時間內設立一個小時的「性愛時段」，讓他們可以回家與伴侶纏綿一番。

42歲的上托爾內奧市市議員馬斯高斯（Per-Erik Muskos）稱，現今瑞典男女的相處時間不足夠，「研究證明性愛有益健康，亦會令（伴侶間）關係更好」，因此深信他的動議一定可獲通過，但他亦承認實施有難度，「你難以保證一名工人不會以出外散步代替性愛」。
馬斯高斯批評瑞典打工仔相處時間少，但一項調查指出，瑞典全職打工仔於2015年全年平均工作1,685小時，僅排在芬蘭及法國前面，英國工人平均工作1,900小時，德國人則為1,847小時。

又有得返工
今日真係好開心
聽日一定會更開心咖姐
係唔係呀 鐵丁

今日垃圾驚派左80石
又有得抽饅頭

儲到上3字頭 等緊隻勁野allin

末期港豬

30000石

聽講你尋晚輸左比架86

人地都唔係同正傳合作
翼我記得冇咩點換衫

咁多期都無ging野

移民瑞典有無得諗

今晚有3個鐘要俾垃圾驚
1個鐘打肥金 今返工真係好忙

刀冇伴侶，關我撚事

貌似有究進，咪升囉

大神打足1個鐘肥金

咁工作時間方面有無得諗?

loop緊sao劇場版d插曲，J死me

套嘢幾時出
好想睇

講起 啱啱幫加船入番油 出海屌西

錢印刷

3月頭 好似係?

日本出咗
你飛去睇就得

鯨魚係執到一次就一封信
定好似其它嘢咁要執幾次？

香港3月25優先場 好似係

扶他約定你一齊去睇

執一次一封信

約左翔清睇聲之形 冇錢了

屌你地

我宜家除左埋數個一個禮拜外，一日8個鐘OFFICE HOUR都係HEA左6個鐘，對我黎講冇所謂啦

有隊？我無所謂

香港我見neofilms寫3月30號

我宜家除左要出街既時候外，一日24個鐘都係9HEA HOUR，對我黎講冇所謂啦

book飛先

專業冗員

gunag幾時帶我去日本

禾刀book澳豬場先 有冇絲打黎旅行 我請睇戲

有仔免問 最撚憎d撚屌無時無刻send msg呀枝呀咗

經驗分享：係一間公司做得越耐就越識點樣搵時間HEA

冗丘

8月先得閒

ok等你請我 儲大假先

159 020 743
竟然我呢d薯仔都有人add 好感動 人間有愛

有無人刷天翼機

咩隊？

肥金企位
2090 1863

禾系甘

dimgun

a冇嗰兩隻炮
b得一隻宙赫

睇完上埋你屋企到訓ok?

ikyfb
呢度d人好離地

我無宙皮

b唔一定2宙赫，天狗/魚繼隻30%重力/火明王都得

無課金日記第1753日
今日又課咗黑石，依然抽唔到風神

魚(日番) 魚(日番) 宙赫 哈仔 ok？

可以
依家打得？

葵廣1SET 暗神爸同破壞龍 398 HA左

但me 5分鐘
打15隻？

有無清同我玩下mhx

ok
我想打夠32 不過16都ok

1363 9694
一陣你自入

入咗

feel唔到喎

同佢一齊差唔多四個月左右
我覺得我心智成熟過佢 可能我拍過幾次拖
（佢大我兩三年）
佢成日發埋曬啲小朋友脾氣又過份緊張我
成日驚我比人搶走咁 又會驚啲變態跟蹤我
覺得佢好煩但又好好笑
係佢身上好似睇到以前嘅我
但同佢一齊好似我教佢緊拍拖咁
而且佢啲思想諗法好天真 成日以為會同我一生一世
佢又會做埋曬其他男仔唔會做既細心嘢，真係幾窩心
初初同佢一齊冇諗過可以超過三個月
因為我驚我頂唔順，加上佢又知我的過去
驚佢接受唔到 其實我同佢一齊呢幾個月我好安心好舒服
比起以前幾位前任，我真係覺得佢好好
好到覺得佢唔應該同我一齊個鍾感覺
有冇絲打明呢種感覺？
我身邊幾個fd都睇得出佢愛我多過我愛佢
其實停一停諗左陣，好耐未試過有一個男仔對我咁好接受曬我所有情緒脾氣。
可能我前幾位前任都幾仆街 。。
散左冇耐，仲會擔心呢一世遇唔到我鍾意又鍾意我嘅人
我好想珍惜佢好想好好愛佢
但我成日同佢一齊不經意諗起前任，我唔係想食回頭草
我覺得我好對唔住佢...

竟然同心囝搶生意
平心囝2蚊
嬲咗

話比班迷心黨聽

你咪黨主席

黨花 棒球妹

有冇黨妓?

雀

又更圖檔
會係d乜

下個星期仲開唔開劍心

夠數了
唔該你

星期四都未有料

我打 要今晚

可以刷陣

我上面果隊你b?

真係唔屌唔識出料

辛苦哂

屌你老母一個十字1.5攻，我拉2way好撚過

我宣布 時女 取代咗無力龍
叫無力時

算係咁 原本咪仲低攻

開

開左

拉2個囉
好勁丫
俾啲掌聲山本

咁你係咪會用

原本木時都唔係勁隊長
算係咁
加埋機TYPE

如果可以拉火十就真係算係咁
而家算罷啦

木時出個期配廢劉好撚勁架

不過算啦反正無預過佢會做隊長勁

做咩唔整第二個究進

木時出個期我用水時唔好？

出多隻新野呃你投石唔好

咦，可以入我隊難民機娜隊

睇黎今日真的冇劍心料
係咪5週年太垃圾決定放棄唔合作
準備執粒

拉埋火，咁咪同不動撞到應一應

水時出個期我用 ........ 等等！水時幾時上過位?

一隻原本唔勁既隊長你唔係諗住BUFF到會好勁呀

木時都熱烈討論 執書包等放工啦

火和龍有，木時冇公平咩

下 一早收左工係屋企

抽蛋啦，咁多嗲

果陣木時配3u劉幾好用

日日都係屋企轉緊PAD

◇◆奮起の忠義神・関羽 超絶×5
UP!!
Lv50
★
６ ◇◆雷霆龍・インドラ
◇◆降魔の神・降三世明王
◇◆アマテラスオオカミ
◇◆義篤の美髯神・関羽
◇◆狩猟神・アルテミス
◇◆紅翼の星天使・ロズエル
◇◆破壊龍・アポカリプス
◇◆冥界神・ハーデス
◇◆極光の麒麟・サクヤ
◇◆愛猫神・バステト
◇◆守護龍・アヴァロンドレイク
◇◆深慮の謀略神・明智光秀
◇◆神癒の大天使・ラファエル
◇◆ツクヨミ

多撚謝

為收6點既手足著想貼地d咋 我番左屋企好耐

關羽 笑到收唔到聲

屌你老母關羽

淨係見到關羽條柒頭已經知伏,但又好想抽奇撚,點算

呢個up

神奇

關羽啱啱buff完，好撚勁，好似係

有2隻奇撚無諗住升

又有免費龍女機抽

早腸明早又會貼水迦出來了

初音有份up

thx

任我奶巴打幾點得閒打

水咖個西又要比mk仔屌了

送 15 隻聖誕龍 !?

150隻就差唔多

55555隻就差唔多

1500隻就差唔多

一早就要咁啦 ... 唔屌唔鬆化

屌你唔夠位

有人真係問點解係進化唔係究進

問都好正常o者
我識日文都想問

又唔係轉生
又唔係究進

呢個都唔知咩進化o黎
同以前玩火炎之紋章o個 d 轉職一樣
升到職1 滿 lv 之後，轉職要由 lv1 升過

係咪究進都冇分別 都係要抽2隻水人馬

Jerjer真人高大靚仔

8點到 我打16場ok

做咩狂刷機械人

呢個pool真係狗先抽

問完又點啊
佢會答你咩

我齊料進多隻先打

ntrhang

女子白狗做隊長既進唔進好
利申 已各進一隻黎襯衫

又點牙

有木埃 就知猛料

其實點解要咁set
本身設定就係有覺=已進化
而家硬要咁搞亂自己一貫設定係做乜春
真的為呃鳩我地打肥金咁撚on鳩？

有麒麟 就知猛料

OK

岩岩抽到火奇撚了

好多腳頭，得閒刷埋手合多幾部機械人

一隊
(利申：我唔知點解會有 3 隻)

9682 5265

蛋龍求企 3 -4粒石

要12sb

偷撚左白狗本書

mk jai

=.=

原來冷面咁堅

剛看到ok又有10%itunes回贈了

港版而家幾錢一pack?

日版323 港版398

5周年幾日後 pad post去番1日20頁既收皮速度

無咩好講

一齊做9upper

9HO真係好鬼肉酸

羽田G去左冰島

做緊G養我

子子子巴打我打得啦，要咩隊同流程
另加我想升多隻32場ok?

真係有囡囡玩pad

齊一好勁 :p

一仔好勁

一仔一

一仔 ho ball

劍心勁左定廢左

我剩係知要抽多隻 好波

廢到笑左⋯
本來都冇預你勁但呢種廢真係
主動隊長都廢到

1仔

147倍wor清

佢招技係咪木蟲龍個招超級無敵跌珠buff

睇清楚原來佢唔係一直以來的15%
咁可能有啲用⋯不過點解唔係2回

有埋火3倍仲想2回

続報をお楽しみに！！

比古ching十郎

蛋龍 2383 0171

白貓開咗書

齋籐一新水射

又射咗好多俾閃光

左手白貓碌鳩pad

暗屬有大花火先算啦清

好似話比古係光全版

6粒會唔會大力過一護

改到咁勁

印象中生放送果陣山本好似話劍心覺醒好勁

我覺得不會，應該一樣，連珠數可以多一護1-2粒

山本反指標正常發揮

開完技又要轉 同挽藍染有乜分別

魔伯爵點解個盾嘅攻擊效果keep唔到

有無師兄同我幾場雙極，想升個lv

冇先制喎

想抽光天,但個POOL好多伏

派冠好過放辣殺料啦

光屬性寵物嘉年華!! 0 天 14 小時 39 分鐘後結束

依家抽都得

比古洛已經冇得諗,仲加多隻劍心

劍心乜撚都無 又唔係高攻

1？
咩隊牙

有無人企夢見洞

要MAX石川 4 sb

yes 我咩都無

就火主啦 你開!

扮乜

得佢一隊咩,何必為左隻垃圾劍心咁做呢

火主食左，我用聖誕龍

子子子巴打呢

無晒d十字元素

入黎

我都睇完片當自己過左極3

仲要改技抽多隻 好波

1634 0652

有冇加你我都唔記得咗添

嗨

睇晒個倫敦金facebook
又幾撚好笑

原來我拆曬d繼

剛剛quote完回唔到

笑死

有無人認同暗娜好撚垃圾

真係冇喎

31412907

打個10場夠

5周年大禮全部都係靠補償出係咩玩法

補償出左咩大禮?

無水咖點算呀

開錯司馬

我出去繼過d野

15隻性誕龍

抽咪有囉清

有無b隊既神可以carry下我打赫拉龍？

回坑 成個世界觀唔同哂
如果沒水射⋯

平時速刷可唔可以用毒撚龍做隊長頂住先？
會唔會成日比人解房 本身無覺劉 笑左

廢劉

事但繼

劍心如果4com火最大配筋肉人好似都ok

B點組?

等緊乞衣抽,希望抽得到

same呀

而家即追

冇乜呀

盾效果囉

正常有個防字應該唔會岀到12.25倍

打錯姐，魔公爵
改左招技佢有個輕減盾

嘩真係好大禮,FATFAT LA

魔公雀幾時有盾

新加

幾時既事

歌同BGM都係世界級
一定要俾錢入場睇

2月19日

2c 3倍喎，有嘅咪應該3x3.5x3.5
點會係12.25，有都3x3.5都係10.5

天神聚
利申me左上角

比番個電話你阿媽 細佬家姐啦

一路行一路轉豬
差少少仆街
好在條路冇人

咪10.5

又曬
5隻,離撚曬地

其實講緊啲咩
個二心盾同水迦個D一樣帶落下關有盾冇倍咋嘛?

12.25唔係兩個十字火咩

大神用iphone
用iphone=大神

你係盾加一串十字心？，下一層拉多一串十字心試下

咁用android機呢

可否不要再出暗喇叭

開心仔

哦。。。原來個心盾冇倍，咁都係唔佢了

你有冇睇清楚魔公爵隊長技

可能係十字心特權

睇錯珠

Mk

明明聖魔王都得 ，好在可以max少隻

得返33體，想打隻改車返嚟究覺冥后，有冇巴打可以幫一幫協力？細路用暗小雅

用3310?

十字心明顯係bug
只係對玩家有利之後唔敢fix
後出的條件盾全部fix左冇帶倍率落下關效果

啱啱見到PAD嗰新神UP
每一抽送150+
老老柒柒啊
挽左咁耐
一開始抽蛋有1+
到而家搞呢啲嘢嚟吸精
其實真係好心痛
一開始嘅一哥
淪落到今日咁
剩係靠班老玩家支撐
記得嗰陣成班FD挽
上堂轉
LUNCH轉
放學轉
臨瞓轉
日撚日都轉珠
生放送就睇直播
見到有新究進就會好撚開心
日日諗幾時到我隻青龍究進
新降臨唔夠抽就上YOUTUBE睇人點打
開住WIKI數手指
之後成班FD一個一個棄GAME
話PAD係廢GAME
我都冇乜點去同駁佢地
因為我知道呢個係事實
老老柒柒
咩營運手段啊
咩市場學啊
咩點吸新手啊
咩廢唔廢GAME
我真係唔撚識
我唔知要點樣講
但係對我嚟講PAD已經唔係純粹嘅遊戲
講真啊
作為一個PAD嘅玩家
我絕對唔勁
半個皇冠都冇
但係我轉珠真係轉得好開心
睇幾點打金屬龍
打番人同波波
打升技寵(仲味有必升寵嗰陣)
刷+蛋
最後打撚哂啲降臨
青龍
火埃
濕婆
天照
暗天
火奶
火龍女
伊邪那美
咖哩
月讀
...
望住今日嘅GUNGHO
其實真係好心痛
打開GAME入面嗰FRIENDS LIST
747日前
481日前
415日前
話唔心酸就梗係呃你嫁啦
又唔係話想講啲咩嘅
反正做左千尻幾日無課金戰士
我一早已經決定會挽到結束營運嗰日
所以呢
都係開開心心咁挽埋落去啦

最後送上我嘅首抽
我嘅最愛
陪左我千尻幾日嘅青龍BB

byカレー丼

其實隻野屎fuck痕玩下都幾好玩

屌佢老母臭西

點睇呀

一見到就唔想睇

駁吾刀

我都係最愛青龍bb
不過都出左好耐之後先抽到第一隻

作為一個1800日既玩家
見到pad而家咁真係有d失望

tldr

小妹我本來就唔妥佢抽蛋個設定
有賭博成份
有好多玩家沉迷課金抽蛋
已經唔道德
YOUTUBE仲有條仆街示範抽蛋
100抽500抽
根本係等同直接叫人賭錢無分別
仲衰撚過賭波賭馬

依家仲禁埋外掛
原因只得一個
就係驚少左收入
根本就係度扮正義
我讚成禁八門
但反對禁PC
原因昨晚就講左
我自己就兩樣都無用

講返D POST
日撚日唔係3暗天就係版主版主版主
再唔係就係貼一堆所謂賣萌既圖
昨晚仲有D食物圖，根本完全唔關事
依家D POST就係畀某幾個人洗
點知全部都係老屎忽黎大家互相拜黎拜去
我心諗做乜9
有人招FD就串9人唔升寵
其實好多人根本唔似你地發哂癲咁扔錢課金課金課金課金打龍

有緣睇到呢個REPLY既新手
你自己屎忽痕就追哂D POST
睇下我講得有無錯
老實講

轉兩個十字好似係3.5*3.5

有冇人玩水火乱馬

真正的神誕生了

其實好多人根本唔似你地發哂癲咁扔錢課金課金課金課金打龍

但佢仍然會講粗口屌你老母.jpg

又要唔比錢 又要鬧

我零課狗

隻博士唔防封點玩

有無鹹濕仔知呢個咩節目來

唔講以為天降大火花

又係暗

一開始嘅一哥
淪落到今日咁

唉

rj

我大多你個0牙😡

後面d女幾正

已經比一仔取代咗

屌撚死佢

唔好提 我都好心痛

fbi

一哥要賣屎忽

🤔

有冇人可以講下藍染隊,2隻覺醒白虎食左2粒龍殺既話點打極3既雷達龍?

你買唔買

萬惡既日本囝

點解2way唔係殺左水先

辣殺system

極危險

原圖好似係16唔係11

係

打埋呢場終於升lv

自己用pdc計啦

仲有個唔知乜春縣選美13歲

你有矛野要打，可以同你打一條體

唔記得咗仲有幾多體
完場望下先

屌
轉咗d乜鳩

巴打，可唔可幫手打場天魔界？33體就得，搵唔到人協力

用暗娜係咁，難用到狗咁

點解雙極唔跌野

發現左個課金狗由ms轉左去挽pad

轉咗隻最垃圾做隊長

發現野生on9仔

垃圾就咪撚放入隊啦

求carry赫拉龍

條友死之前都要放毒藥

課100萬yen抽垃圾up，為左極運一隻寵

有無巴打carry赫龍
求重力b隊

我屌

ON9仔課金

火

咩隊 貼黎睇下

仲有438

你爆左石

挽你老母臭西仆街陷家剷咩

挽乜鳩

今日先助養完大介寶寶

挽pad

禾刀鍾E挽-3-xd

我成2個月無課

有無得用機娜就算

仲係new

G

個天降係認真?

冇得點歌即刻唔想入閃光台

好唔開心

仆街轉錯

賣袋未

未

垃圾陣

有得點

完場唔打住
臨時有嘢做

聽講唔係極運 協力會俾人解

!checkmysum

又搞基

剛剛係唔係有人要打天魔

極運抽蛋寵 壕到呢

抽懞撚抽到100運

任我奶巴打sor
唔記得左
聽日刷ok?

課ms就課啦 做咩要番黎pad

做咩好似多左好多人咁

有大神拉大隊入嚟

青0神

蕉定人一陣企魚蛋

神又曲線讚自己

ok

食個野先，一陣睇你仲企唔企

有冇巴打開上級波波比我企

魚強 5304 3855

佢頭尾打padr龍多中間4隻9倍
點樣安定法

協力魚蛋
73807844

魚強水射企位 5736 8602

有矛人要肥龍牙

我得4場體

ok in
1650 4935
at least 1sb please

斷咗 等等

7690 8692

感謝大神

仲有矛人

100%暗減傷

咁得閒整隊垃圾嘢出嚟拍片

我想打 想問下打幾多左右?

你想?

連呢隊垃圾野都整唔到

唔知 打住先?

14ok?

5866 5322

好似撳錯加咗你
唔洗理

玩過下轉生月讀，大力到痴線
想問下如果我成隊有21個暗寶珠強化，我轉到一串5粒暗加珠，會係幾多倍？

冇體thx

5倍up火關羽

有用？

繼
開圖鑑

個pool唔知想點

兩抽一隻297 最高速加蛋周回

何がしたいの？収益下がっててよくもまあこんなクソフェスするね。経営陣は何考えてるのやら、、あとスタッフ募集するならもっと有能な人雇って下さいね。モンストに負けてること自覚したらどうですか？

巨頭又入貨

又水射 你老味

兩個ac都火秤
分身已經第四隻

我都係改名先

大神真係有vip ser
送親都垃圾野

我只希望要5萬mp
點解要比水人馬我

賣左咪有5萬囉
我得15000咋

非洲寶寶果然又係中金蛋

15000

零課 屌你老母

0課咁多野
點跟

屌晒你班中虹蛋既仆街

禾中金

嬲 訓
6點半起身

我要6點起
但到而家都訓唔著

永遠都走唔出剛果留名

好嬲
謝絕課金
懲罰大介寶寶

以前見到金蛋 哇
宜家見到金蛋 哇 屌

無聊到睇心囝

從來未係免費抽中過好野
黑到阿媽都唔認得

轉珠咁廢你都睇？

收嗲啦
再嘈我叫黨花棒球妹打柒你個垃圾呀

衰貪心 Skype同人裸聊左 唔知點俾佢搵到我facebook 跟住話錄左我片 唔過數就post去我朋友facebook 叫我聽日好過

其實係咪唔洗理佢 post左又點男人係有j

巴打們幫幫手

原來mr love 係用人個ac抽野 唔係佢打
佢條ex陰公豬

屌你泡狗

搶先放自己條打j片上fb
條友咪威脅你唔到囉

準備執笠

呢個話題唔係幾年前咩

垃圾game屌住玩

想問下單刷用咩隊同打咩關升lv係最快？

呢個要問升rank達人閃光神

rank狗就rank狗啦

Ok我等佢覆，thanks

個時佢唔識 重串我地

尋晚佢ex爆大鑊

課金？不了

去歐洲? 不了

禾根本釘實左係剛果度走唔到

執左

果陣係咪DvD第1個上去串佢

外賣柳強餐無比薯餅我

企魚蛋 火隊長
5726 4922

用火主入左

到十一點冇得抽加蛋

執左？

8854 3534

近難母覺醒唔知會唔會冇晒u

屌
又維護

twitter咪講過

依家雷達仲可唔可以原地刷？

yes
500金就得

今次唔係維護 係執

娜g如果唔想同寵
最好係咪 g 白虎 司馬 冥后 老豆 ？

緊急執笠

堅執左，入唔到驚

點算 無左pad日子點過

琴晚係netflix睇左gantz:0

改左d劇情，但完全friends向8成重現大阪篇

不過都係垃圾

棒球妹可以去打棒球

入得驚

一抽

雲尼亞里比垃圾李城炒左

15000mp

又係金

一抽 彩蛋
屌你老母 4防封

想問下派左王冠未

中左7星呀！！！
係友情抽火奇撚呀

第7隻巴巴拉

15000mp入手
你老母未起免費G拎過好野

815000MP啦，冇野好買呀點算呀！

想再入坑
宜家有個有濕婆龍+拉龍+2隻火天平+女白狗+喜女神 100rank account
玩呢個好定係買個800石新手account好

DVD話佢唔係現場抽
話佢係拍定黎扮抽

手頭上有個2000石新手account, 有無興趣

夠啦呢個

屌你老母好想喊
開心到喊
零課玩家儲儲埋埋有幾多石就抽幾多下10石機
抽左十零下都係得5星
一上黎有人講有免費抽再抽多下
終於中水弓
多謝各位大神日打夜打比左個機會我

認真? 有興趣

貼返500俾你ok唔ok? 但求甩到手

又撚化新手

火天平

😭

第4隻木光回

見完工趕到食老麥

人事部fw個你個file比我，後日可以翻工

大佬

終於中第一隻7星蛋 火白狗啦
之前3PACK 一隻7星都唔中

第 2 隻水弓 ...
可以一隻究一隻唔究了

我想要火秤啊屌 ...

2個冗員一個department 執得啦

你地個個都中虹蛋

我最佳員工黎

唔夠水弓喎，水弓要繼水弓架(好似)

有無lihkg padpost e-cig討論區
想買😞🚬

有錢都課比大介啦，仲食煙

集龍祭o個一下中木代
即賣

Pad課完爽都無得爽下
慘過食2手生cancet

我中暗龍弟子⋯即賣
今次中光木心，望一下原來得1隻，要留多隻備用連15000都冇

係咪好多人走佬做廢青 好多interview 下星期又有

唔煙唔酒唔課

鐵丁唔課

你課埋佢個份未

呢個真
課完同唔課冇分別都唔知課黎做乜

利申：冇課清泉

例牌過完農曆年派埋B就到轉工潮

抽+啦喂

有份話請我，但合約黎 得唔知4-6個月

即刻推鳩佢 之後有兩份13個月+包車錢，下星期in

有無咖哩薰朋友 求add
160913349

G持

4個月岩你啦 狗衝回歸廢青

竟然有人玩 我抽左未用過

4個月儲唔夠錢比下次做廢青 買嘢都唔夠

旺角啲人好似唔洗返工咁，肯開門未

咁早去食mk妹

又有吸傷無效

預左
呢招應該係最好，冇副作用
Cd又唔長

課金未

下星期有工返課3pack 2000石

好勁呀 綾波miru都可以
求add

追比古清同大波波，因為愛

繼續無課清泉

比古ching

隊長技都好強屌

係愛呀 哈利

2隻都抽左無玩

䱯占呀 以前嘅一哥

又要課金😢

墜落緊

🇭🇰🐷👑

比古ching

臭你又奶

拉龍繼龍帝王好冇？六色陣+999固定
利申:冇雷光

原來1體固定

可以

或者 link 光印

望真啲比古2u 7c 1900攻仲要平type
任食3殺7c 帶u火力癡左線

夾我

咁水埃繼咩好？

睇下依家光隊有咩隊員先

最後に比古師匠！！（究極進化後）

佢有究進前圖
可能究進前係咩隱者之類沒出全名

我 LINK 大蛇咋
我仲係用緊 D 舊 setting

禾刀要繼續搵pt intern😭
典解d人咁介意畢業前既exp 係咪傻架

有白狗

有書讀

格林出繁中
一仔玩番未

留返你玩啦

垃圾驚

仲以為3c會長一早入社大😰

新手華麗留名xd

玩pad唔好

又要課金抽比Ching
唉

周街都消盾

公廁技
你叫當年追風神果啲人點算好

因為一開始有人做 -> impressive
之後個個跟著做就變左常識

包is watching you

老老實實請FRESH GRADE睇有冇INTERN EXP我覺得根本多鳩餘
請得FRESH GRADE根本就於左由頭TRAIN啦
係睇下佢認唔認真有冇恆心耐性啫

臭西

報串先
少佐出發去火星前有咩想講

禾地私奔啦

又有天神谷

等我送少佐最後一程🚀

好似係澳豬博士黎，媾死女

大咗肚仲正

劉備刷機赫果陣風神個-1CD好重要架

仲未有消盾

加埋有一打 你想要冰隻

屌你屎眼

又冇水屬
可以唔洗抽

排隊啦
屌佢屎眼要排隊架

唔是 老母法國普通degree唔番香港靠親戚搵得仲少過佢比以前我既零用
推鳩左我讀上去做產業估價狗考rics同apa 順手幫佢炒下樓喎
不過又要跟班老屎忽做2年assistant先拎牌
之前同佢地up過又話好睇之前既經驗
而家做緊半隻業管地產狗

係咁多😞

一抽火砰

5隻先有用, 好似係

有冇蛋龍關可以企

發左記得射住小妹

有無人可以借隻 297 冥瞳魔神爵 no.2999
俾小弟過297宙

118 212 650

加在

我睇錯咩野
發射咗喺小妹度

友情抽都可以開台 ？

女神貓開台唔使你教

請我做跟班未

要開床單我黎幫手

點解10石抽一隻297 會有人覺得正, 係咪真係豬到咁

抽未

無抽

求翻譯，佢嗰兜咩黎

練奶

人哋有錢 鍾意抽2下就1隻夠方便 你吹呀
窮撚收嗲啦

唔好J我女朋友ok?

伊織真係好好肉

無日龍 仲用緊光印 諗緊轉唔轉暗雅

駁唔到

我收嗲先

佢自己D提練過嘅母乳

有錢人玩驚需要窮撚教?
神玩驚需要我教?

一仔

呢個唔關錢唔錢事, 呢個係智力問題, 索羅絲夠有錢你唔見佢抽

琴日診完今日就有左？邊到黎乳呀

拎個冇玩嘅出嚟講做乜鳩呀
而家講緊 人哋就係鍾意夠快夠方便呀
唔通好似班傻鳩巴哈仔咁慢慢刷PADR就開心?

有意去玩下倫敦金扮有錢人溝下mk妹 有機會介紹比thee😀

pad r可以出街屌女同步進行，但刷加就真係豬王之王

玩下美容妹咪算

padr 要慢慢刷架?

依家有無敵人係同時吸傷+c盾？

邊個位插條尾巴架

今日無，但將來會有

就好像窮遊先可以叫做體驗當地風情

吓
同抽2下就有隻297比
唔通PADR叫快呀

咁Padr課金咪又係一鳩樣

一早已經有一堆做stock 啦, 唔係而家先黎慢慢撳下話

咁咪又係慢慢

想問send email 同鳩豪拎返個帳號大約等幾耐

體驗pad

有事就一仔

有智力既你應該出返去, 我未見過索羅斯入pad post

😂

我係食羅斯

等陣 邊度有297抽

秒

冰個係mr笠條ex

金龍曪，唔係仲有咩

我

死泡狗

公司wife blk晒app game 連520個網都上唔到 話detect到game page 痴撚線

係喎 之前見到關羽仲以為伏up
原來筍野

dvd

公司為你好咋
費事你又課金

原來 150+咁正呀,即刻抽抽佢先

而家連龍珠同pad都冇得入 月尾冇數據ar ching

渣ga

呢隻我都max左，不過好少人用，掛都唔掛了

黎返個100連先

咁渣ga

辭工未

Rap個個

甩甩甩甩甩賣袋

轉十字轉到狗仲要開技先有高倍,不了
玩返公廁娜jer仲好

今日我地好齊人？

以前抽297隻野合做一隻297都係咁樣玩啦

你岩

坐係studio就好頭痕

淨係知冰個係mr笠囉

你都唔識貨，不知幾靚 ，唔洗寶石g都打到一千萬算咁上下

拍av拍ab

即刻覺得IT好博大精深 原來可以set你冇得用某d app

羽田is G

It狗成事不足

9秒9用公司wife搵vpn啦

諗起之前返工睇F1 , 隻It狗係到叫 唔好睇直播呀 話其他人上網好撚慢

幾時有得抽297

宜家 兩抽一隻

now

我愛閃光

我愛泡狗

有冇297周回企位

坤哥真係好型

閃光台

條8婆又收工

勁多拿破崙 羅賓

nier啲bgm真係丁死人

10 石先得一隻 297
我呸

幾快又多幾百隻297

老老實實 HR有咩實質技能

今晚幾點開過過抽蛋龍

鐵丁入未

6-10

d 抽蛋龍打完食左佢得唔得？定係要keep 住係倉

好悶，係心齋橋等緊人隻抽

完全無人貼抽完報告
想知有幾伏

點解會係火狗 我要射手/咖哩

山本好波

無伏 100%有+150

屌你唔講我都唔記得有野抽

見到有降三世明王，想知易唔易中

山本又9up

大介免費送果抽中到7星既都係g黎

好彩剩係中火秤

好中唔中中左接最多客個隻G

早腸中左水咖未

早腸係G

10抽有麒麟、火關、木關,無伏

波兒波兒波兒 魚兒小寶貝

劍心果下免費雞希望有大奶妹就夠了

火關好勁

297 vs 6000/8000/10000 mp

依家抽金龍睇佢出幾多+咋嘛

依家有新標準 150+先抽

OK,收檔

咁快加到9個覺,下次點算呀

禾認為28號左右會有神up+150🤣

🚬報告 買左支電子野 無撚料到既🤔

反正就出新武器 出左先抽

水弓6SB魚蛋企位,有無人打?

準備搶1001

準備助攻

即到

唔開

我開

橙 開驚已經唔見

因為我都未開,見有人打先開,依家開

咁你開

1001

助攻

個個捕住晒搶1001

頂牙,我為左彩孖先打
蝦非洲寶寶蝦到上心口

樓上用mp啦

4連強B
大介好BALL